聖誕女朋友發脾氣點算好

是咁的今個聖誕 平安夜 我選擇左同阿媽過，即係夜晚食飯 事關我唔可以比我老母知我拍拖因為佢好煩 。咁我女朋友朝早因為要番工關係由9半至7半 宜家佢嬲我聖誕唔陪佢點算

中出即飛

認真啊兄弟 我聖誕無陪佢係咪好衰

拍左幾耐拖

一年咋

第幾年過

一年唔陪就gg啦
比著我都嬲

咁佢嬲都合情合理喎

上年聖誕前一個月一齊 果年聖誕因為佢無番工朝早陪左佢行山睇紅葉 夜晚佢同佢嘅女best friend一齊過

所以點算好

咁跪玻璃都唔掂 倒數補數

我原本唸住聽日接佢放工一齊過 但係因為平時返學同佢大部分時間都一齊 所以先想話陪下老母

31號送花去佢公司
再book 定夜晚食好d

佢果d part time黎因為好賺

你放學返屋企唔係陪老母？

如果唔嬲就真係擔心 有得嬲都仲救到

買花接收工
花虛幾百有交易

多數同佢係學校溫書 跟住送埋佢番屋企 都幾夜先番屋企

哄返人啦

點樣哄好

咁你應該平時陪多d老母
唔係一年陪一次

我知啊

點解一早唔同老母講你同班fd開party
快d帶定禮物買定甜品狗衝去氹返條女啦

甜品啦 呢招好用

禮物送d咩好 有無諗頭我同佢第一次拍拖

有冇聽過咩叫裙腳仔
自己諗下啦

香水
三五七百有交易

我就係見平時少陪老母 今日節日唔通唔理佢咩

最近佢生日送左

Hollister香水

手鏈 頸鏈 錶

有無咩好介紹我聽日早d出門去買跟住接佢放工

最緊要你要哄返，送野都係借機會

哄佢就一定架啦 但係送野我真係無諗頭

求各位巴打絲打指點小弟

筆直幾多

幾百

近一千都ok

聖誕禮物都未有

係

Marc Jacobs
Agnes b
Pandora

唔該巴打 聽日早d去睇

再唔係去又一城行個圈

唔該你

有平有貴 又有log on

太好啦巴打你

留左名跟進

突破盲腸

平時唔陪 平安夜先扮乖仔
到時條女嬲到搵第二條仔同佢過
你唔好屌人比帽你帶

送唇膏啦 實冇死

邊識買 以前都無睇過d女人野

買Pandora

買首飾好大機會條女唔鍾意
相反唇膏你只要行入莎莎同個sales姐姐講要支靚唇膏 要紅色 就搞掂

送唇膏都唔錯

送自己鐘意嘅色 再係送個時同佢講原因

聽日睇下

係，我實嬲爆，彩你都白痴…
都正明佢係你心中地位好底…

我覺得你首要係解決你阿媽果part，拍左成年都仲收埋，條女慢慢就會覺得你hea佢

分手

買左乜

我平時真係日日都陪佢因為讀同一課 reg課時間又一樣 得閒帶佢食下好野 陪佢玩

點解分手？

仲未宜家唸緊睇緊

點解唔比得呀媽知 可能你女友都嬲你好似搞到佢唔見得光咁

我男朋友都係 一開始唔肯同佢屋企人講拍拖 搞到成日講大話 因為夜番 佢爸媽仲以為佢學壞左
之後我迫佢講就一天都光哂 好多時你以為你老母唔鍾意 但你咁大個會禁你足咩

on9

俾人知道堂堂一個男人怕老母

On9樓主
仲要冇買聖誕禮物，有冇腦

你自覺冇道理就抵死

同你老母結婚啦

買耳環囉

求其買隻錶 加個枱曆（17嘅大日子你mark起，寫1，2句野）
同佢講以後無論咩日子都會陪佢

between 佢有冇即影即有相機？

bubugi

你on99

情況真係有d複雜 因為佢屋企人都唔知佢拍拖 但係我d表兄弟姐妹因為由細玩到大都知道我同佢拍緊拖

無即影即有相機 平時大家都好慳住洗

聖誕之前同過佢食洲際buffet已經好貴

大部分女仔都中意比人知你地拍梗拖，比男方屋企人知係代表住你認真同佢一齊，唔係玩玩下，想諗長遠嘅事，所以你女朋友先咁嬲

你都係嗱嗱聲同你媽講啦佢知道左就會叫你聖誕呢啲日子約女朋友你就唔洗咁煩

痴撚線 聖誕禮物都未買 你女朋友只係發下脾氣真係唔話得

我會盡快搵機會講

佢好在真係會幫我慳錢 不過因為我地平時d錢大部分用係食果度

係burberry買枝唇膏啦 $300內
加油巴打

我係街掃左人條腿2次 即刻鬧分手

唔小心？

無計 我唔係第一次
利申:一齊左年幾 冇同過異性wts 有異性既活動都盡量唔去 唉

你係掃女朋友定係唔識果d 我都無同女仔wts

用眼掃左1秒 不過係分2次 第1次係唔小心

女仔多數鐘意，你可以考慮下
粉色系列個款500有交易

樓主拆掂未

以前同條女同公司日日見
又係放假就懶得約因為日日見

咁最後就緊係散撚左啦

我以為你用手

宜家趕往赴會

原本睇過樓上各位巴打大部份意見 但係覺得唔係幾啱佢 最後買左個精美音樂盒 外加心意聖誕卡一張應該無死

一陣成功與否都向各位巴打絲打報告

所以你對人好啲啦 今次好好地氹返人啦 洗多少少錢買份禮物加紮花比人啦 當買個教訓

樓主搞掂未？